你班暴徒好在無咩腦

好在啲氣油彈次次都係掉地下
無扮撤退之後再衝番去掉中咗差人
唔係就後果不堪設想

你班暴徒咪再掉啦

唉
亂拋

一個都唔應該掉
嚴厲遣責

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

話唔撚定理工入面係班鬼黎
班狗扮手足叫救命引勇武出黎大圍捕

...

掉咁近唔明有咩用

一日係丟黎阻狗唔係丟黎殺狗一日都係唔會有轉機
對佢地都無傷害, 都唔驚你, 梗係對住你做乜都得
係啊, 等狗衝到黎好危險啊, 但無辦法, 唔做就只係一日一日陰乾

叫啲暴徒咪再掉啲野出黎作無意義既反抗

唉
策略用岩 但真係走唔到
果班手足 點解唔走呀

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。